有冇ching幫幫手fact check

而家有刀手件事係真定假

推

push